<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>相关教程</title>
    <link>https://tiktok-share.github.io/</link>
    <description>Recent content on 相关教程</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tiktok-share.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>一篇文章告诉你二次剪辑</title>
      <link>https://tiktok-share.github.io/posts/%E4%B8%80%E7%AF%87%E6%96%87%E7%AB%A0%E5%91%8A%E8%AF%89%E4%BD%A0%E4%BA%8C%E6%AC%A1%E5%89%AA%E8%BE%91/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tiktok-share.github.io/posts/%E4%B8%80%E7%AF%87%E6%96%87%E7%AB%A0%E5%91%8A%E8%AF%89%E4%BD%A0%E4%BA%8C%E6%AC%A1%E5%89%AA%E8%BE%91/</guid>
      
        <description>TikTok 搬运视频，简称二创视频。即创作者把其他平台（抖音、快手、油管、B站等）已发布的视频进行二次剪辑，再将剪辑后的作品发布到海外版抖音（TikTok）。
在二创之前，必须要了解下 TikTok 的查重机制，主要有两种（目前机制一直在更新，可能存在误差） 九宫格视频检测：算法会把视频分成分割成九宫格模式，视频存储参数库比对做检测。 视频抽帧检测：会在整段的视频中抽取一定的帧数的画面，再跟视频储存参数库做对比检测。 因此以下我们所介绍的剪辑技巧是针对上述两种搬运类视频查重机制的 剪辑技巧 去尾去头：剪掉视频前后的片段，只留下中间核心内容。或者移动到视频的最前帧和最后一帧，点击“特效”，设置入场/出场动画，替换之前剪掉的前后片段。 抽帧删除：在不影响视频播放逻辑的前提下，可以抽取中间的一些小片段前后点击“分割”进行删除。
替换素材：这个也可称为混剪，截取原视频的台词、文案、声音，配一段能表达这个原文案意思的视频。
添加和替换背景：如原视频无背景，可以在剪辑软件中把画布背景比例设置为 3:4，使视频居中，在整个画布后面就可以插入一个背景图片，或直接设置纯色作为背景，比如白色、黄色、绿色、红色等等。
添加转场：如两段视频内容有转折，在视频中间添加符合场景的转场特效即可。
添加画中画：在原视频上再添加一个视频，或在视频上添加一个图片，添加的这个视频或图片都是可以放大缩小，更改不透明度，甚至可以做更多的叠加特效出来。
添加字幕/贴纸：在裁剪的时候把原视频有字幕的部分裁剪，再添加新字幕，如原视频无字幕，直接添加即可。字幕添加有益于观众更容易看懂视频内容，方便理解和记忆。
放大缩小：将原视频进行画面裁剪，使其放大/缩小，让整个画面与原视频不一样，这样可以在一定程度上避开 Tik Tok 的算法检测。
镜像翻转变速：对视频做一次镜像翻转，再对视频进行加速/降速处理。（具体参数可以根据自己的需要做相应调整，但尽量不要影响到视频的观看）
顺序重排：将原视频内容的顺序打乱重新剪辑排序，再根据文字实际情况做一个顺序调整即可。
改变背景音乐：如原视频没有背景音乐（BGM），添加一个适合本视频内容背景音乐即可；如原视频已有背景音乐，可以关闭原音，再配一个新的 BGM 就可以了。
剪辑软件 国内剪映：国外版叫“capcut”，功能操作都差不多，有手机版，使用便捷，且是抖音官方自己推的剪辑平台。
PR：更加专业的剪辑软件，高性能，功能强大，只有电脑版，适合对视频质量要求较高的创作者。
去水印工具 去水印途径：快乐抖工具箱（小程序）；水印宝、西果工具（App）；兔儿工具、风云软件 配音软件 讯飞配音：是以互联网为平台的专业 AI 音视频生产工具平台，致力于为用户打造一站式AI音视频制作新体验 注意事项 1、国内视频平台内容搬运到 TikTok 是否会导致账号限流？ 将国内视频平台的内容直接搬运到 TikTok 上，可能会因平台算法检测到重复内容而导致账号被限流。 因此，搬运视频时需要进行二次剪辑，以避免不必要的麻烦。 2、如何寻找同类型账号的视频？ 可以通过以下方法寻找同类型账号的视频： (1)在首页搜索栏输入相关关键词。 (2)浏览类型主题社区。 (3)根据视频标签（tags）进行搜索。 3、新注册的 TikTok 账号零播放的原因？ 零播放量主要有两方面原因： (1)网络问题：梯子设置不当、IP污染或网络环境配置不佳。 (2)内容问题：搬运内容被TikTok算法检测为重复，需删除并重新剪辑。 目前，TikTok上有很多搬运视频的账号，竞争激烈。如果你想做同类型账号，需要在搬运视频时有选择性地借鉴，取其精华，去其糟粕，形成自己的视频风格，并向优质内容创作靠拢，才能吸引更多流量。
总体来说，当前的TikTok类似两三年前的抖音，市场大且竞争相对较小，账号发展潜力大。在这个阶段，专注于创作优质内容，相信你的账号会有更好的发展前景。</description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>Tiktok运营</title>
      <link>https://tiktok-share.github.io/tiktok/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tiktok-share.github.io/tiktok/</guid>
      
        <description>一、养号秘诀 一机一号一IP 最多三个账号，切记IP是代表在网络中的位置，千万不要随意切换，频繁变动容易被平台识别封号 更改个人基础信息（头像、名字、个性签名）每天要花半小时到一个小时刷推荐视频，可以分段刷，不必一次性刷够时间，看完视频点赞、评论。注意这里的喜欢是你以后准备做的类型相同的账号。 提升账号垂直度，比如说你要做美妆的内容，那么第一次第二次刷的不是类似视频，就要去搜索类似视频。 如何算已经养好号了？？当你的账号刷推荐的视频达到60%以上是你发的视频类型，就基本上成功了。 TikTok资料要丰富饱满。账号个人资料会给用户留下了第一印象。 TikTok上的用户名必须独一无二，每30天可以更改一次。但是，不建议经常更改用户名，因为如果你老是改名字，也许你的粉丝就找不到你了 符合定位的头像，任何人访问你的主页之前，他们首先可能会先看到你的头像。 二、关于视频 很多人对做视频的意义和用途没有搞清楚，不同的视频，有不同的用途，那种低质的视频肯定是不被平台喜欢的。不管做什么，我们的目的都只有一个，就是赚钱。
当确认了账号定位后，就要围绕着账号去制作高质量的视频，你可以参考同行，看他们发布的哪些视频是最为热门的，同时借鉴他们的创意去制作属于你的视频，往往跟当下趋势相符的视频都可以获得很高的播放量。一个高质的视频，才有可能给你带来流量，带来更多粉丝，方便你以后变现。
引导用户关注：如在每个视频结尾处或在视频的文案中加一句：“我是XXX，了解更多知识请关注我。”这样一句口播无形地向观众传递了获得新知的长期价值。 主页引导：在个人主页中设置点关注的引导样式，也同样是一个高效的方式。除了在背景中设置引导关注的图标以外，个人主页的简介同样是一个重要的信息流通窗口，运营人不可忽视它的重要性。 </description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>一篇文章告诉你关于节点的区别</title>
      <link>https://tiktok-share.github.io/posts/%E4%B8%80%E7%AF%87%E6%96%87%E7%AB%A0%E5%91%8A%E8%AF%89%E4%BD%A0%E5%85%B3%E4%BA%8E%E7%BD%91%E7%BB%9C%E7%9A%84%E9%97%AE%E9%A2%98/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tiktok-share.github.io/posts/%E4%B8%80%E7%AF%87%E6%96%87%E7%AB%A0%E5%91%8A%E8%AF%89%E4%BD%A0%E5%85%B3%E4%BA%8E%E7%BD%91%E7%BB%9C%E7%9A%84%E9%97%AE%E9%A2%98/</guid>
      
        <description> 什么是机场：
机场是提供科学上网服务的网络供应商，其主要服务项目是提供Shadowsocks、V2ray、Trojan等科学上网协议的节点服务器。这些机场因早期使用Shadowsocks和ShadowsocksR(简写为SS/SSR)协议，而纸飞机又是Shadowsocks软件的图标，因此得名“机场&amp;quot;。 这些节点服务器订阅文件输入到&amp;quot;飞机&amp;quot;里，就是可以帮助用户绕过网络封锁的“航线”。现在，几乎每家机场都能提供针对GWF防火墙的全协议节点服务。然而，机场之间在速度、安全性和稳定性方面仍有差异。甚至机场跑路的情况也时有发生，这使得选择可靠的机场非常重要。在选择机场时，用户应该考虑机场的运营时间、口碑和服务质量。经营多年且公认靠谱的机场值得考虑，因为它们通常拥有更稳定的节点、提供IPLC/IEPL专线和优质的客户服务。 上面可以不看，重点在这：机场准入门槛较低，且不需要懂得任何技术，只需运用工具，将服务导入到工具内便可使用。这就导致了一个机场可能有成百上千的人在使用，也就我们常说的IP不干净，而导致说视频0播放的情况。 什么是自建节点：
从成本方面，机场可能提供更低的价格，但长期来看，自建可能更为经济 隐私是两者之间的重要区别，自建节点提供更高的隐私保护，而机场服务可能存在隐私风险。 至于速度和稳定性，自建节点由于使用者较少（一般就自己使用），通常更快、更稳定 自建节点通常是买一台云服务器，一台云服务器一般也只有一个IP，也只能搭建一个节点，而且需要自己去搭建科学上网的服务，如果IP被墙了，则直接废掉节点不能使用，直接损失一台云服务器的钱；而机场在节点出现问题时可以切换其他节点。 什么是原生节点
原生IP简单说就是本土或者说是当地IP，是由当地ISP运营商提供的本地P地址，即纯本土归属地。反之就是非原生或者说是广播IP(非本士IP)，IP地址与机房所在地不一致的IP地址。 原生IP和非原生IP的最大的不同就是价格，原生IP价格相对较高，而非原生IP的价格相对便宜。 并不是说机场就没有原生节点，也不是说自建节点就一定是原生节点，主要看云服务器的来源。 </description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>奈云使用教程</title>
      <link>https://tiktok-share.github.io/posts/%E5%A5%88%E4%BA%91%E4%BD%BF%E7%94%A8%E6%95%99%E7%A8%8B/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tiktok-share.github.io/posts/%E5%A5%88%E4%BA%91%E4%BD%BF%E7%94%A8%E6%95%99%E7%A8%8B/</guid>
      
        <description> 今天小编就奈云为例，展示下整个使用过程 提前准备： 网址：https://www.naiun.cc/，这些网址一般不会存活太久，一段时间就会换域名 自备邮箱， 最好是outlook、gmail邮箱 为什么选择奈云？ 它有我需要运营国家的节点。这点很重要！做马来国家就需要马来节点，不知道有没有的可以提工单问客服。 1.注册登录正常来就行,登录成功后是这个界面 2.购买节点，根据下图提示，一般根据需求来购买，正常来说主要看的两点：付款周期是年付还是月付，流量是多少。一般来说【Basic-基础套餐(特惠)】就够使用了。 3.支付购买，这一步就正常下单扫码支付即可 4.购买成功后，就到了使用教程了。奈云官网有各平台各设备的教程使用文档，非常详细。 </description>
      
    </item>
    
    <item>
      <title>苹果手机设置教程</title>
      <link>https://tiktok-share.github.io/posts/%E8%8B%B9%E6%9E%9C%E6%89%8B%E6%9C%BA%E8%AE%BE%E7%BD%AE%E6%95%99%E7%A8%8B/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tiktok-share.github.io/posts/%E8%8B%B9%E6%9E%9C%E6%89%8B%E6%9C%BA%E8%AE%BE%E7%BD%AE%E6%95%99%E7%A8%8B/</guid>
      
        <description>一、重置手机 将手机进行恢复原厂设置，然后将地区改为你要的国家，比如做马来西亚的话，就在设置里面地区改成吉隆坡，可以连WiFi，不允许插国内手机卡或是国内流量卡 把【设置】-【通用】-【日期与时间】那里的时区改为马来西亚的时区，并把【自动设置】关掉；以及把【设置】-【隐私与安全性】-【Apple广告】把【个性化广告】关闭 二、国外的苹果账号 下载所需的软件需要国外的苹果账号，可自行购买或是机场有提供共享账号。 针对机场提供的共享账号使用教程如下： 共享账户仅可在APP Store中登录使用 请勿登录至 iCloud！错误登录将导致设备被锁无法解开！ 再一次提示，请不要在【设置】处登录，错误登录将导致设备被锁无法解开！ 三、下载软件 AppStore账号登录成功后，需要下载以下软件
Shadowsrocket(小火箭)：Shadowrocket 是一款基于规则的网络代理工具，需要搭配节点才能使用！注意：小火箭只是工具，不是节点！ tiktok：即国外抖音 注意：完成下载软件后，必须要退出AppStore账号！
注意：完成下载软件后，必须要退出AppStore账号！
四、连接节点 使用小火箭扫描机场节点二维码
选择相应的节点，如做马来西亚的外贸生意，就选马来西亚节点。
五、测试节点 浏览器 访问网址：https://www.whoer.net，查看伪装度，一般70-80%是比较好的 打开tiktok看是否能正常运行 六、使用邮箱注册tiktok账号 注册tiktok 最好使用 outlook、gmail 邮箱 一般来说注册的时候不需要验证邮箱 要验证邮箱需要进入个人中心点击邮箱验证 </description>
      
    </item>
    
  </channel>
</rss>